今次有本土投本土，冇本土就要含淚，千祈唔好投白票或者建制啊

當然泛民係仆街冚家剷，但係建制係急性血癌，泛民係慢性血癌，遲啲先治療都未遲

但係冇理由今次急性血癌死咗就冇仇報㗎啦嘛。咁當然你嗰區有本土就冇事啦。

推 記住頭泛民主派啊不過千祈唔好唔記得佢做過啲仆街冚家剷嘅嘢

希望大家一齊快啲爭取到全面普選，到時就係泛民揸兜嘅日子！所以大家一定要含淚啊今次

推

「黎明行動」聽日選舉行動方案！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

1/10

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

11月23日 9am

11月23日 6pm後

詳情幫推這個

不過真係要本土優先囉 泛民本土撞區一定係本土 泛民建制咁就含淚啦

唔好真係7點半先到 奶硬野
愈早到愈好 班公公婆婆 飲開早茶架

今次泛民無割 又有得閒幫下手
都ok

記住要投泛民，兩個仆街冚家剷泛民同建制 建制即時禍害大啲 其實爭取到民主 到時泛民就冇晒本錢所以今次唔使心急

之前嗰20年都唔OK，所以最尾都係要佢哋收皮。不過唔係而家

有其他民主派就投佢哋 冇就投畀泛民 非常簡單嘅道理

，態度正確，依家收建制派皮，遲啲收埋泛民皮

隔離PO話其實唔好咁早，對家點左人知道輸會搞破壞

麻煩連登以外幫手文宣，
以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

投票注意
所有人同我著紅橙黃綠青藍紫白衫
如果有人問你投比咩人/黨派，一定一定要答「建制派」，仲要加多句「反對暴力，希望香港回復和平」
乜口號都唔好叫，買包花生番屋企坐定定

早啲去投嘅話，如果佢去搞破壞

第一我哋已經投晒票，佢哋如果搞破壞就係佢哋蝕底

第二而家個選舉全世界睇住，佢哋如果搞破壞最尾可能逼到侵侵即刻簽

不過早啲投嘅話佢哋可能更有效配票 所以就睇吓各位出唔出到力帶走啲死藍屍老嘢啦

早投票係安全啲，利多於弊

我估建制派都預撚咗後生行入去就一定係泛民㗎啦

反而叫啲黃色嘅公公婆婆咁樣就啱

帶走佢地好難，唔比佢地配票正路
破壞係要重選，投左果的好似唔計

點都到左先啦 到時可以再睇情況

所以唔好再咁潔癖la, 政客從來唔會同你有完全一樣既睇法, lesser evil都要投

係怕對家配票。數到自己輸緊，咋咋林載一車車的人黎投建制。

佢自己唔計係佢樣衰，宜家系爭侵侵個簽名嘅咋，佢哋夠膽玩嘢？ 就算遲早都簽，啲共產冚家剷都想爭取多啲時間走資啦

，有民主就唔使投evil ! 所以爭取到民主就係泛民嘅死期

配票係咪都配㗎啦 咁多年經驗，佢哋大概都遇到今次會點樣。反而佢自己投晒票你仲未投之後閂票站呢就dum春

唔係自己唔計，應該係選舉慣例，即係一個投票如果有破壞或者問題，係需要重新再選。應該係好多地方既慣例。我建議唔好太刻意早或者遲，自然根據一般自己情況咁去，同埋唔好約定一個時間。

咁點做最好？ 等佢投哂先排隊？ 你教我大師

根據以往經驗，泛民啲人係鍾意最尾嗰兩個鐘去投

最好分散的唔好太刻意。唔好比佢估到你係藍定黃，唔好太明顯，唔好越定一個時間，各自根據自己方便自己去投就得。

總之其實真係唔使擔心佢哋會配票，因為係一撚定會。同埋都可以諗到佢哋真係可能攞到人口普查嘅資料，所以其實佢哋應該預料到每一區嘅投票情況大概係點。完全係唔需要擔心早投票會影響到佢哋嘅戰略，因為佢哋啲資料仲清楚過你

係，其實要呼籲大家分散的。遲左少少投應該唔太大問題。最緊要係外表盡量唔好比對家估到你藍定黃，出黎做問卷自己決定做唔做同點答。成堆後生同一時間去投就一定估到。

有人問到嘅時候就梗係講反話投咗建制

記住呀，投泛民一定要了解到自己係頭緊一個冇咁冚家剷嘅冚家剷

2/10

3/10

講得好，好過射落海，好過唔去。
好過對家開親會應反對既就贊成

今次應該係唯一一次我係贊成含淚

投建制派後請在選票上寫上自已全名，點票後憑名收取1,500元。

依家民建聯唔係自己動議就全部射波唔開會

Agger

同埋記住係要影低自己張票，千五蚊要憑票換領

我又講多次
今日好多人話有本土投本土 無本土先投泛民
但今鋪有好多好多打住本土旗號 政綱只係寫五大訴求既界票黨
就係想利用呢個心態 最後建制大勝
自己諗下 一個區民建聯VS泛民但係又空降落去既人係咩心態 何妖果區又係咁
唔想投泛民推薦既人唔緊要 唔該唔好見到本土就狗衝 要查清楚係咪真手足先

投票時如多過一個｢民主派｣候選人，就只投連登、民主動力、蘋果推薦的，提防建制派的偽民主候選人介票